final year係咪已經無乜可能搵到intern

搵親都話要 penultimate year 先俾報 本身升yr4個暑假想搵份intern做 但搵唔到 而家個人好迷茫

你依家唔係應該集中火力搵grad job咩

我而家struggle緊 因為我覺得第一份grad job好緊要 如果我得果一份intern經驗 好難搵到份好嘅grad job 唉唔知 搵工好煩

Defer 一年未變 penultimate

咩都照報啦講架姐啲requirement 請個intern邊個得閒執到咁正 請個平價勞工返黎打下電話send email做下research姐

Fyp 唔洗做

都要搵到工先defer到

但其實想知 我final yr去報佢啲penultimate yr intern 佢係咪會直接screen走咗

少壯不努力

fyp洗乜咁快做，臨尾一個月趕都做得切

冇fyp

你 expected grad year 填後一年
Interview 再講自己個 plan 未得

可以試下 thanks巴打

咩科？

究竟你有冇報過intern 㗎

係直接冇interview定係點樣？
如果係直接冇interview, 可能真係因為俾人screen走咗

放膽啲spam啲application出去啦